林鄭月娥：疫情已持續一年 去到依個地步 每個人都要付出代價

《東方日報》追問成效，指昨日60多宗個案，50多宗皆不屬佐敦封區範圍內，又問到政府為何不予賠償，以及如何支援業界。林鄭月娥重申「有一定嘅成效」，指逾七千檢測中有13宗個案，比率為0.17％，相對於去年進行的普及社區檢測找到個案的比率0.0025％為高。她又指成效更高的私家醫生轉介的檢測個案，呼籲私家醫生「做多少少程序」轉介。林鄭月娥指疫情已持續一年，政府已提出多項支援措施，但稱「依家去到一個地步，需要我哋係呢段時間咬緊牙關，撐落去」，將本地個案減少至最低。她又稱「每人都係付出緊一個代價」，「需要大家共同努力先能夠處理到呢個問題喇。」

市民要為林鄭的無能付出代價

封關未？屌你老母

你唔封關嘅代價人人一齊幫你受

共產黨隱瞞致全球大爆，你講，點負責 ? 定係你指習近平唔係人 ?

林鄭自動申請畀人屌

回港易仍然繼續

集中營

（除左我林鄭之外）

記者問佢會唔會賠償
佢咁樣答即係等於話抵你死

一年 辛苦晒樓豬同張醫生

0.17

你地全部都要死

封左關一早冇事啦 屌

佢有人工收 禾冇
不過禾有你哋

唔封關又屈鳩巿民

放生船員，放生回港易，放生阿嬸跳老舞，究竟係邊個人既責任

你又付咗乜代價呀？

搵一個做咗幾十年政府嘅官僚坐最大粒個位就係咁
不吃人間煙火 完全唔識亦唔會體諒人民

你條八婆唔封關,

點解市民要付出代價, 而你唔駛付出？

鄭月娥：我日日開會

777成日將佢自己出錯嘅責任比其他人
十足公司啲廢老同事

有d行業停左幾個月啦
屌你老母

當日柒婆唔封關
今日香港被埋單

政府無能, 市民埋單

死屎啦

拎咗咁多行業嚟祭旗仲扮冇嘢發生
賤婦

花農就唔撚洗咬緊牙關
可以繼續開年宵賣花
同武漢肺炎傾好數唔搞花市

「每個人」係唔包林鄭本人
亦都見唔到付出代價關一眾高官咩事

個撚樣隔咗成年先知有代價？

鄭月娥：我無錯！你地錯鳩曬

收皮啦7婆

個個人都付出咗啦， 係佢冇咋嘛

你夠膽企喺彌敦道同班blue objects講咩？

得我哋付啫 屌你老母

每人都係付出緊一個代價

自己搞鑊屎出仲好意思講

林奠: 回港易唔封得，要顧及大陸港人感受

台灣 封關 台灣人照常生活飲食業無影響

演場會坐滿成場

香港由day one已經講封關

醫護罷埋工

過左成年無封仲要開回港易

窮撚區即狂爆無停過

仲要轉頭屈鳩你班人

癲撚到

777講到明啦已經

幾時清算跳舞群組班人

封左午市堂食先啦

兇手係武漢笑而不語

香港市民，我屌哂你地老母！

武漢當初隱瞞消息，同林鄭嘅舔共政策，搞到好多藍屍商家雞毛鴨血

加多少少魂初識。 會加士氣+30

幾時封關呀？

我淨係見到餐飲業旅遊業零售業

幫你付出你嘅代價

市民個個付代價
狗官冇個要問責

呢條記仇八婆肯定因為光時五缺革命而永遠仇恨香港人

只有柒婆賤婦鄭月娥及其黨羽要負全責

我個代價係封關
林鄭快啲

本地個案減至最少 留quota比大陸輸入個案

我唔見你付出囉

支国都有人為防疫措施做得唔好而問責下台

柒婆又贏

樓主pin this

香港人冇得去旅行超過一年已經係付出啦屌你老母，你係咪代香港人問鄰國追討賠償呀屌你老母

感染數字 三次變零 問下邊個廢物政策有事 搞到可以出現第四波
台灣 新西籣 封關成年 國民正常生活
你條仆街 成個香港叫你封關 你又話歧視 又話不可行
而家話香港每個人要付出代價 呢d代價咪就係你搞出嚟囉on9

你唔封關, 做咩都無用啦, 你都唔合作

其他人合作有閪用咩

多謝林鄭政府為全部人代價增值！

當初封關已經唔會咁嚴重

我唔介意攬炒。但777問下藍屍願唔願意付出代價先成件事最傷係藍屍

都係你條柒婆唔封關

你一個人垃圾要全部市民一齊付出代價屌你老母

呢班人呢？

又係市民錯

柒婆：封關已經等於港獨

屌你啦, 當初關又唔撚封, 搞到咁完全係佢一個人責任, 而家係全港幫你負付出代價豬閪.

我支持封果欄㗎。最好封一個月。睇下班黑社會藍屍幾折墮。

比率為0.17％，相對於去年進行的普及社區檢測找到個案的比率0.0025％為高
垃圾

屌你老母,
香港 day one 已經叫封關, 邊撚個唔封? 邊撚個反其道要支那入境既免檢疫?
邊個突然要船員免檢?
相反, 台灣行香港人一初想要果套, 而家成效係點? 跟台灣行既澳紐, 而家成效係點?

個賤婦到今日, 次次開記者會都係兩三句就冷笑一下

藍屍值得擁有

發動地鳴？

我地每個人都要付出代價.. 哈.. 除左我.. 哈..

藍屍口吻 : 我唔知 唔關我事

全球1億人感染 215萬人死亡
香港1萬人感染 170人死亡
香港垃圾政府仲係掛住搞門面野搏升職

開始痴痴地

777: 將來會突襲式宣佈封區/封街

林鄭付出過乜嘢代價？

都係你班仆街搞到我拎唔到第一

cls咁佢嘅代價係咩加人工

搞到之前習大大唔可以順利統一台灣
佢已經懷恨在心

條八婆已經喪盡天良

全香港攬炒嘅代價

好快會發生

全世界要為中國武漢輸出病毒付出代價
柒婆:「但係我唔使，我話封就封，明玩你啊」

代價係d錢變曬現金放係床下底

咁你呢？

林奠有咩代價？

付出既代價就係戴晒口罩同跟足指示 結果娛樂消遣乜柒都冇得做
仲要俾政府賴幾轉 啲濕鳩富太整啲跳舞群組就真係冇代價

最衰都係你地班黃絲
最衰都係佔中
最衰都係反送中

YOUR political decision at OUR cost

呢個八婆咁撚無恥既

政總爆左幾多百單？
咁耐以黎又唔見你封政總？
你付出左咩
閪女人

跳舞群組代價幾多?

油尖旺代價幾多?

低下階層代價幾多?

全港中小企業代價幾多?

癲撚到

唔封關 要我地負責？

公墓員 辛苦晒
付出咗成年嘅WFH代價

再不反抗 遲早命都冇

加人工

柒婆邊有代價
每個月人工照袋
自己決策失誤就轉移視線

everyone, but not you

每個人

除左正苦5同3萬

每個人都要付出代價 = 攬炒
好惡毒!

下？
你唔封關關我撚事？
又屈？

串鳩d商家佬，吊你老母！黎生吊柒婆未呢！

隻臭閪放毒唔封關就屌9人

你既政策失敗令每個人付出代價啊屌你老母
記得林鄭仲話自己讀社會學，咩人先讀成咁

卒示先身

同祈禱代替捐款一樣
叫大家咬緊牙關代替用政策解決問題

林鄭：每個人都要為咗我呢個全世界最偉大唔會有錯嘅領導者付出代價

屌你死柒閪

你嘅代價就係要將人工變現金

每個人（不包括我）都要付出代價

我希望全香港巿民唔好再抗疫
當無事算啦

日日都有人病架啦

偉大特首付出啲咩？每個月要辛苦袋30萬現金？

獅子山下！獅子山下！

千錯萬錯都係其他人錯

所謂既抗疫做到唔拖唔水
你一係做到好撚嚴
一係就乜都唔做
而家咁病又繼續 又搞死經濟
成日話唔好政治化
自己做野就最撚政治化
戇撚鳩鳩

全港市民要為港共失誤付出代價

關我撚事

全球要支那擴散病毒付出代價

屌你咩。標題黨

佢係咪想嗌我要攬炒

收皮啦，林鄭，dllm

我真係驚cls支共會玩啲咁嘅嘢

你有咩代價
有冇減人工

由佢上台開始就全港受緊啦
係班藍狗以為自己有份受益咋嘛

你食我啲屎啦八婆 我屌你老母臭閪呀
你老母生你呢隻死賤種簡直係一個錯到貼地既決定

拍板決定放海員入港嗰條友
炒左未

柒婆叫人唔好戴口罩都係攬炒藍屍廢老，同班酒樓食肆
繼續信政府真係贏哂

柒婆唔埋單
香港變大灣

點解台灣得香港唔得
點解澳門仲做得比香港好

搞左成年幾都唔肯封關然後叫人付出代價

果位樓主真係畫中晒

支持林鄭，多謝中央
我哋同心抗疫，大家團結一致，留家抗疫，保護香港。

人生中有欢喜

难免亦常有泪

我哋大家

……

柒婆：封關係唔理想，有好多人要返香港，針對特定群組有歧視

封關會引致物資運送出現問題

。。。。。。。。。
完

正一含家產黎

成個中國，除左最近石家莊，香港真係最撚差

成日共同努力得我地努力咋嘛屌

點解要攬炒！

辭職未？

你老母，班公墓員付出過咩代價丫，幾多基層減人工裁員無工開，你班稅金小偷就work from hill

0.17%
佢真好撚厚臉皮

正臭閪！

成日話封關不切實際
屌你老母台灣封左關咁耐就0確診左咁耐
入面個個生活如常 馬照跑 舞照跳 活動照搞
你件垃圾就話不切實際

DLLM

呢單嘢係林鄭故意攬炒鐵證

西癢，又搏屌

港鐵巴士乘客減半無企位先啦

班高官咪人工照袋

死咗170人

全部原本唔駛死住

班公墓園日日wfh,食飽飯等屙屎，糧就照出，有乜代價付出？付出啲屎呀？

派錢未呀 屌你

捱到仆街d食店/其他鋪聽到呢句真係

然後正苦復工

柒婆: 屌晒你地老母, 你估我日日係屋企數銀紙好過癮呀
又月頭啦, 又要諗下d銀紙放係邊

一個就實際撚狗
一個就得把口係咁屌

好嬲呀

好野 又係唔關你事 屌你老母 幾時死

剩係無啦啦封已經極擾民啦

不嬲都話最想攬炒個條友係林奠藍屍共狗唔撚信

屌佢老母臭閪死全家啦

人人都要負責囉 唔係你仲想點呀